已有35班國泰/港龍航班取消

Source:

CX KA好似要斬成半，陸續有